突發，gg人出現在尖東

廢post可bam 頸已側

又狙擊我，唔好騎劫啦

推

條頸唔舒服 比返錢我睇跌打

你搵gg俠啦

垃圾

小學雞，post張圖都咁撚失敗